有無人會食完嘢然後突然之間好肚餓

試過最誇張係訓訓下教會無啦啦肚餓然後起身食成盒餅乾

會屙屎

我頭先就係 唔知係咪因爲晚餐食左粉絲 搞到個胃咁

通常早上起身先柯

好奇怪
我食咗個海南雞飯

會
懷疑自己有暴食症，食好多都餓
利申：50幾kg

通常個晚食完放題/打邊爐就會半夜肚餓
平時唔食晚飯反而唔覺餓

胃酸問題？

糖尿病？

應該唔會掛，得20歲

會唔會有寄生蟲

我右手有